[拋磚引玉］一人一條俾記者下次問盧偉聰既問題

講真，次次盧偉聰又係講嗰三幅被，聽都聽到悶。

大家有無d新問題提議俾記者們下次問呢？

我先

Q1: 署長，由於市民普遍極不信任警方現有機制，請問幾時先會成立第三方獨立小組去徹查警方用過度武力傷害市民既事件？